其實三個鐘唔痾尿好難咩？

大家個腎係咪有事

日日都12個鐘唔痾

已經係做到有嘢做嗰陣係唔會急尿

唔飲水咪得

用呢招☝️ （快撚d去死